網絡小說集中討論區【四】書荒同求

無人開POST

上貼首樓推介

玄幻
斬風
琥珀之劍
魔法學徒
傭兵天下
紫川
悟空傳
完美世界
儒道至聖
奧術神座
裁決
佛本是道
龍蛇演義
紫川
惡魔法則
盜夢宗師
深淵主宰
邪氣凜然
惡魔法則（一）
赫氏門徒
風姿物語
白銀之歌
修真四萬年
放開那個巫女
販罪
褻瀆
狩獵手記
永夜君王
陽神
全職法師
巫師之旅
寵魅
魔王奶爸
獸血沸騰

修真/仙俠／武俠
誅仙
紫川
悟空傳
凡人修仙傳
耳根 所有書（ 逆天﹑仙逆etc）
魔天記
蠱真人
雪中悍刀行
英雄志
陳二狗的妖孽人生
天行健
將夜（夫子升天前）
慶餘年
昆侖
飛天
道君

架空歷史
鬼吹燈
盜墓筆記
我本混混
琥珀之劍 (我覺得依本都算係 )
全職家丁
獨步
江山如此多嬌
楊戩人生長恨水長東
傭兵天下
異界重生之打造快樂人生
月關全部歷史小說 ，包括： 回到明朝當王爺(有公廁女主角)
步步生蓮
妻乃上將軍
歷史的塵埃 依本真係打5粒星
隨波隨流之一代軍師
我的二戰不可能這麼萌
贅婿

會喊類
楊戩人生長恨水長東
求魔

網遊
失落葉 所有網遊
重生之賊行天下
全職高手
網遊之倒行逆施
狩魔領主

都市
黃金漁湯
消遙小鎮長
黃金瞳
隱殺
超品相師
蝦寫 所有書
間客

輕鬆搞笑
希靈帝國
異常生物見聞錄
修真聊天群
三天兩覺 所有書（e.g驚慄樂園）
從前有座靈劍山
殺手房東俏房客
一念永恆（？）
瘋巫妖的實驗日誌
史上第一混亂

恐怖＋無限流
無限恐怖
無限武裝
最終進化
地獄公寓
地獄電影院
恐怖廣播
盜墓筆記
恐懼沸騰
死亡名單
生物駭客

甜故
龍使
妖刀記
淫術錬金士
元元圖書館
惡魔養殖者
獵艷江湖夢

岩岩諗起呢個post想搵吓書睇就見到

btw留名等好書

砌緊我自己推介既書單,應該聽日呢個時間先出

卡提諾書單

我自己睇過推介
以下書單

強烈推薦書名=紅色

已完結

斗破蒼穹 (僅限新手入坑)
鴻蒙二部曲_星辰變,盤龍 (僅限新手入坑)
悟空傳 內地網絡小說史上最高評價 可謂超脫於小說而成文學
奧術神座 -科學觀建構異世 作者因此一書成神
惡魔法則 -私心推介 爛尾 依然經典(僅限新手入坑)
邪氣凜然 -都市神作前三
佛本是道 -洪荒類神作
龍蛇演義 -與佛本是道同一個作者
修真四萬年
販罪
褻瀆
陽神
英雄志
將夜
楊戩人生長恨水長東 -不敢評價
擇天記
仙逆
全職高手 -九大邪教之一
網遊之近戰法師
重生之賊行天下
賊膽
無限恐怖 -無限流始祖(新手入坑最強作品)
無盡武裝 -無限流
最終進化 -無限流
一世之尊 -私心推介,改編自無限流,私心最近三年最佳作品
獨步天下 -私心推介 宅豬出品必屬精品
帝尊 -私心推介 宅豬出品必屬精品
人道至尊 -私心推介 宅豬出品必屬精品
三國之宅行天下 -私心推介
妻乃上將軍
東漢末年立志傳
我是大玩家 -私心推介(YY文爛尾不意外)
星海4部曲_SC之彼岸花,流氓高手,揚眉,流氓高手2 -私心推介
仙魔變
羅浮
通天之路
超級電腦 -私心推介
星耀天穹

未完結

放開那個巫女 -不爛尾就神作/經典系列
全職法師 -不爛尾就神作/經典系列
修真聊天群 -輕鬆搞笑
驚悚樂園
網遊之倒行逆施
天啟之門 -(跳舞之作,慎入,大坑,無限流)但依然覺得尚可入目
贅婿

以下為樓主未看,但網上好評少伏之作
注:有(括號)即作者之作品皆出色,請自行GOOGLE作者名看其餘作品簡介

網上好評

數據封神
網遊之金庸奇俠傳
雪中悍刀行
回到過去變成貓(陳詞懶調)
星級獵人
無限殘說(黑籍)
逆鱗
龍印戰神(半步滄桑)
超級基因優化液

求其打住先,發現太高難度
主要係我都唔記得自己睇過咩書
得閒試下整理埋上一個貼既巴打分享

推介 美女請留步
殺手房東俏房東第二部

有啲網會改做 巔峰強少 作者:老施

有冇d類似全職法師 唔想用腦淨係想爽下就算

推介下唔係上面張list度既書
個人認為係好書

恐怖靈異
青葉靈異事務所(未完
食咒三部曲{
食咒
陰陽食譜(未完,年頭無啦啦比人封左,好似最近會出返 )
通靈美食家(新開未完)
}

科幻
修真四萬年

玄幻
史上第一祖師爺
史上最強師兄(未完)
兩本都同作者既爽文,但唔會無腦
走進修仙(可以當做修仙版奧術神座,但係呢本玩埋以前既科學家落去,而且科學既資識拓展得較闊而偏向描寫於數學方面)

魔幻
寂靜王冠(中意音樂既推介 )
罪域的骨終為王(穿越作,琥珀之劍及帶點dark soul式的背景)

特拉福買家俱樂部(呢本個人認為睇既唔係主角點無敵,而係一個個顧客的故事,感情細節描述得幾有代入感,有感動 )

無腦爽文
英雄監獄
惡魔囚籠

留名

終於有4

留名 本來見唔到都想開

集中啦

巴打們用開咩apps睇故 求推薦

舊版追書

點解無人睇邪王追妻 同爆笑寵妃
雖然個書名係娘 但真係好好睇
爆笑寵妃 佢地修練人嚟到現代好好笑

岩岩又睇完一次極品家丁 咁快就十年